請問通緝犯曾啟榮當年養大曾志偉既錢乾唔乾淨?

仲有，佢點幫個外娚馬屎坑入港大？